有冇手足想加入掃地學會

會長係邊，想入會

永遠名譽會長批我OK?

想知有咩骨幹成員，689同陳茂波果D係咪成員，佢地平時講野語氣差唔多，都高高在上

名譽掃地

開個掃地台先啦

極度憤怒

YES開個掃地台俾我地班無賴啦

清潔台全面D